好多emoji去左邊?

原本可由左至左咁掃去搵emoji

而家連國旗都唔知邊度搵

🖕🏻😊🖕🏻

🇺🇸
咪玩啦

🖐🤡🤚

🇨🇳💥🧨🌋
Ok ar

🖐☝️

😅😅😅😅🇨🇳🖕🏼

呢個版面我點搵ar

原來只係settings, general , keyboard 刪錯 emoji

\/